一丁友去旅行

小弟今日第一次獨遊，近近地去台北散下心
有冇巴絲都試過自己周圍去玩

今日天氣幾好

Lm

好肚餓，係地下街fing下就叫左碗麵醫下肚

我而家都係台北,師兄

你係同fd 定自己嚟

自己

師兄你玩左幾多日

今日先黎,係台北至9號之後去台中

你近台北邊頭 有機會一齊玩

而家係西門町hea緊

你本身有冇plan行程 定諗住隨心行

有ga,而家諗住行西門町,之後去士林夜市

其實比我原先行程早左,所以可以行耐d

西門町我應該過兩日先去 係呢師兄有無諗住去淡水或者九份十分

日落lu

留名參考，4月頭去

淡水聽日下午去

九份十份10號去

可能可以一齊去喎

邊個地方?

我本身plan星期三去淡水 星期四九份十分
所以四ok 不過行程可以改都得既

我無所謂啊

一齊都可以 不過我可能會早少少去淡水

禾

唔緊要,我朝早去陽明山

巴打去過邊玩

TPE

淨係台北？

夜市掃街

巴打有冇諗住試下去第二度玩

我都一個人去台北
聽日去910分
之後應該玩滑翔傘

咩航空公司

師兄去台北邊度玩滑翔傘

長榮航空

北海岸 翡翠灣個頭
不過呢排落雨都唔知點
可能改去北投掛？
Ching 有無推介去邊

我後日長榮 係咪一定又食呢啲

日本 想去叫鴨 睇gv
但最怕言語不通

我

自己一條友去過波多黎各 南京 三藩市 LA New York

自己一個制霸環球影城同迪士尼後 再唔覺得孤單

唔知啊 應該會轉下掛

照去囉 最多柒啲拎部翻譯機

唔想咁柒

你係巴定絲 btw 好波

Day2 食完早餐去淡水 坐街渡去八里渡船頭

台北+1 到埗無耐

成日繼續八里淡水周圍走 美中不足係臨走有啲雨

Day 3貓空一日遊
搭去動物園站唔係去動物園，反而係上山頂
搭纜車上去再周圍行chill 下

Day 4 part 1 十分
自己坐台鐵轉區間車去十分
望人放天燈行下吊橋再去瀑布公園
今日睇瀑布仲有彩虹睇埋添

試過一個人去大阪睇櫻花同一個人去北海道雪祭

過幾日會自己一個去東北三縣

原來都幾多人會一個人去台北散心
我下個月情人節去

正喎師兄

特登揀情人節去？

我都想去

因為驚個日留係香港會見到啲我唔想見到既野
所以決定個日離開香港避一避

其實大阪同北海道都係因為分左手先去，大阪係去散心，北海道係因為講過要一齊去

想就去馬

係咪怕驚見到ex

之前過年前自己去台北三日 特登留返啲好正嘅舖頭飛之前個日食 到個日先發覺年三十啲細舖都唔開

so9sad

冇假期

聽日就一丁友去台北旅行

之前自己去花蓮
唔小心揀左間中伏hostel

又唔係ex
我鍾意左個公司女同事
人地啱啱拍拖
我好驚個日會見到佢男友送花比佢
所以特登簡個日飛
順便休息下散下心
再自己屈住屈住我會崩潰

巴打第幾次去？

我阿我阿
兩次都係去台灣，不過唔淨係台北
玩左飛行傘，浮潛，深潛，餵下鹿，玩下蛇
真係好free好舒服

點伏法呢

長榮

波音777-400

747先岩

咁既話出去散下心都好既
抖下又唔使俾自己咁辛苦

正喎玩過咁多野